我唔識政治

我唔識政治 政治唔關我事
我淨係知道今日香港咁亂都係因為政府唔肯回應市民既訴求同埋警渣濫用權力 知法犯法 破壞香港既法治